[JJ插沙求救] switch有冇副廠出過joycon？

想三個人玩mario party
我得隻pro 但又唔支援
買過對joycon差唔多一隻game價錢
到底有冇出過副廠呢請問

推吓先

pro手制唔支援架咩
仲諗住買

只支援1隻joy con
就算你插住兩邊joy con 都要拆出黎先玩到

Hori隻十字制得唔得

HORI 有隻得單邊
好似大約$180

之前已經出咗news話唔支援
搞錯

睇咗 唔得

一定要把手掣插在主機才能使用。

HORI Switch 十字掣，預期 2018 年 7 月正式發售，售價為 2,678 日圓 (約 190港圓)，不過，這款手掣只有左邊單隻。而且只能在攜帶 Mode 時使用，簡單說就是插落部機度先用得。而且不能使用原廠 Dock 或 離開主機作 Table Remote Mode 使用，感覺還是使用 Pro 掣會更實用。

你玩落隻game就知Pro制無可能玩到
既然都有錢買game，唔至在買多個joy con

買對手掣仲貴過隻game
肉都赤埋
點解pro有咁多副廠出但普通joycon就冇

個個都咁有錢

原廠都好快壞
仲副廠

就係知佢d手制差先唔想買原廠 唔值
我部switch個陣買返黎玩兩日就發現左邊joycon冬菇制會自動向前推
拎去整又要帶盒
上網一search先發現好多人都有呢個問題
老實講真係唔值五百幾一對

我pro 掣都用壞過, 用左10個月就壞蘑菇

任天堂d硬件質素真係奇差
仲好意思賣咁貴
因為我部機出廠嘅joycon未用就神神地
所以我pro手掣都係買副廠 用得好開心

行貨過保養都可以160 一換一

未過保養呀 買咗半年都未夠
係要成個盒拎去呢下唔想姐
保養期內拎去係咪都一換一？

上次pro 佢check 左1-2日就打比我叫我拎
換左全新既

屌 姐係要去兩轉
我仲以為即check即換添

單加保用證
期內非人為一換一唔使錢
過左160

我係即日拎
10月頭整

使唔使帶機盒

電話話要
但去到唔使
自由諗

買個時個sales又好強調要留盒

我想要副廠joycon呀